尋晚場利記對巴塞重覆得最多嘅畫面

每次利記一入波最深刻都係巴塞隊長嘅反應

重覆出現左4次後，場波就完左